<resources>
    <string name="app_name">tugasday6</string>
    <string name="overview15">Denji memiliki mimpi sederhana—hidup bahagia dan damai, menghabiskan waktu bersama gadis yang disukainya. Namun, ini jauh dari kenyataan, karena Denji dipaksa oleh yakuza untuk membunuh iblis untuk melunasi hutangnya yang besar. Menggunakan iblis peliharaannya Pochita sebagai senjata, dia siap melakukan apa saja dengan sedikit uang. Sayangnya, ia telah hidup lebih lama dari kegunaannya dan dibunuh oleh iblis yang terikat kontrak dengan yakuza. Namun, dalam kejadian tak terduga, Pochita bergabung dengan mayat Denji dan memberinya kekuatan iblis gergaji mesin. Sekarang mampu mengubah bagian-bagian tubuhnya menjadi gergaji mesin, Denji yang dihidupkan kembali menggunakan kemampuan barunya untuk dengan cepat dan brutal mengalahkan musuh-musuhnya.</string>
    <string name="overview14">Yuji Itadori, remaja yang luar biasa atletik namun lebih memilih untuk melakukan penelitian supernatural di sekolahnya. Kakeknya meminta Yuji untuk: 1. Selalu membantu orang lain 2. Mati dikerumuni banyak orang, sebagai permohonan terakhirnya dan ini membuat Yuji terobsesi dengan ide bahwa “Manusia harus mati dengan benar”. Pada suatu hari sebuah kutukan menimpa sekolahnya. Dirinya membantu Megumi Fushiguro selaku spesialis Jujutsu untuk menolong teman-temannya, namun kutukan yang mereka lawan terlalu kuat. Yuji terpaksa memakan objek terkutuk yang membuat dirinya dirasuki monster legendaris bernama Ryomen Sukuna untuk melawan balik.</string>
    <string name="overview13">ari-hari setelah para pahlawan mengalahkan Raja Iblis——Cerita “Setelah itu" Frieren, seorang penyihir yang juga merupakan seorang Elf berada pada tempat yang berbeda dengan 3 rekan lainnya. Dia mempunyai pandangan yang berbeda dengan kehidupan di dunia "Setelah itu" Awal dari "Akhir Perjalanan", cerita dari orang-orang yang ditinggalkan dengan ucapan selamat tinggal dan doa. </string>
    <string name="overview12">Arima Kousei seorang pianis berbakat yang mendominasi seluruh kompetisi dan seluruh anak mengenalnya. Tapi setelah ibunya meninggal yang merupakan gurunya juga, mentalnya hancur saat dia sedang bermain di sebuah pertunjukan yang menyebabkan dia tak bisa mendengar suara pianonya lagi meskipun dia mendengarnya dengan sempurna. Tiga tahun telah berlalu dan Kousei belum menyentuh pianonya sama sekali, dia memandang dunia seperti monotone yang tanpa warna sama sekali. Dia menjalani kehidupannya bersama temannya Tsubaki dan Watari, sampai suatu hari, seorang gadis merubah segalanya. Miyazono Kaori seorang gadis yang cantik dan violinis ceria, yang berbanding terbalik sekali dengan sifatnya.</string>
    <string name="overview11">Anime dengan genre misteri, psikologi, drama, dan dengan latar sekolah ini bercerita tentang Akademi Swasta Hyakkaou. Sekolah dengan kurikulum yang sangat aneh. Sekolah ini mempunyai tradisi perjudian yang dimonopoli oleh pengurus OSIS. Para pemenang berkuasa seperti raja dan orang yang kalah bisa terpuruk hingga menjadi hewan peliharaan. Tapi saat siswi pindahan Yumeko Jabami masuk, dia mengajari anak-anak itu dengan kehebatannya.</string>
    <string name="overview10">Re:Zero kara Hajimeru Isekai Seikatsu menceritakan tentang siswa SMA bernama Subaru Natsuki yang secara tiba-tiba telah dipanggil ke dunia lain dalam perjalanan kembali dari toko. Natsuki Subaru adalah siswa SMA biasa yang hilang di sebuah dunia alternatif yang kemudian diselamatkan oleh seorang gadis cantik berambut perak. Untuk membalas budi padanya, ia memutuskan untuk selalu bersamanya. Namun, takdir yang harus ia hadapi tak semudah yang dibayangkan. Musuh yang menyerang membuat Subaru dan gadis itu terbunuh. Setelah kematiannya, Subaru menyadari ia punya kemampuan untuk memutar kembali kematiannya dan kembali ke waktu di saat ia pertama kali datang ke dunia alternatif.</string>
    <string name="overview9">Terbunuh saat menyelamatkan orang asing dari kecelakaan di jalan, seorang NEET berumur 34 tahun bereinkarnasi ke dunia sihir sebagai Rudeus Greyrat, bayi yang baru lahir. Dengan pengetahuan, pengalaman, dan penyesalan dari kehidupan sebelumnya, Rudeus berusaha menjalani kehidupan barunya dengan lebih baik dan tak ingin mengulangi kesalahan di masa lalu.</string>
    <string name="overview8">Ayano Hanesaki, siswa tahun pertama di Kanagawa Prefectural Kitakomachi High School, memiliki kemampuan badminton yang mampu melampaui orang lain dengan mudah namun menghindari bermain olahraga. Dia bertemu Nagisa Aragaki, seorang siswa tahun ketiga yang berlatih siang dan malam yang bertujuan untuk menjadi pemain terbaik di Jepang. Didorong oleh pelatih Tachibana Kentarou, didukung oleh rekan-rekan klub, dan dipecat oleh berbagai saingan, keduanya terlibat dalam olahraga muda dan memuja mereka yang begitu mendebarkan seperti pesawat ulang-alik terbang dengan kecepatan tinggi!</string>
    <string name="overview7">SMA Koudo Ikusei adalah sekolah bergengsi terkemuka dengan fasilitas mutakhir dimana hampir 100% siswa masuk universitas atau mencari pekerjaan. Para siswa di sana memiliki kebebasan untuk mengenakan gaya rambut dan membawa efek pribadi yang mereka inginkan. Koudo Ikusei adalah sekolah yang mirip surga, tapi kenyataannya hanya itu siswa yang paling unggul mendapat perawatan yang baik. Aoiokouji Kiyotaka adalah murid kelas D, di mana sekolah membuang murid "inferior" untuk menertawakan mereka. . Untuk alasan tertentu, Kiyotaka ceroboh saat ujian masuk, dan dimasukkan ke kelas D. Setelah bertemu dengan Horikita Suzune dan Kushida Kikyou, dua siswa lainnya di kelasnya, situasi Kiyotaka mulai berubah.</string>
    <string name="overview6">Dalam peperangan, seorang gadis kecil berdiri di barisan depan. Gadis itu memiliki rambut berwarna pirang, bermata biru dan berkulit putih bersih. Gadis yang memerintah pasukannya dengan suara cadel seperti anak-anak itu ialah Tanya Degurechaff. Sebenarnya dia adalah salah satu pegawai kantoran paling elit di Jepang yang dilahirkan kembali sebagai seorang gadis kecil oleh makhluk misterius yang mengaku sebagai Tuhan. Gadis kecil yang menganggap efisiensi dan pekerjaan di atas segalanya ini membuatnya menjadi makhluk paling berbahaya di antara para penyihir dan tentara kerajaan.</string>
    <string name="overview5">Berlatar di masa depan, saat di mana DMMO-RPG (Dive Massively Multiplayer Online Role Playing Game) merupakan salah satu genre game yang sudah umum dimainkan. Yggdrasil adalah salah satu DMMO-RPG yang terkenal dan sukses karena luasnya map yang ditawarkan serta kebebasan pemain yang melebihi game lainnya. Suatu hari, server Yggdrasil akan dimatikan karena popularitasnya yang sudah menurun. Salah satu playernya, dengan username Momonga, memutuskan untuk berada di dalam game ini sampai waktunya server dimatikan. Akan tetapi, beberapa saat setelah melewati tengah malam hari berikutnya, Momonga yang seharusnya sudah keluar dari game tersebut karena servernya sudah mati, ternyata masih berada di dalam game tersebut.</string>
    <string name="overview4">Pahlawan hebat dan penjahat jahat adalah tipe karakter yang diinginkan orang—tetapi bukan Cid Kagenou. Dia ingin menjadi dalang sebenarnya di balik semua itu, menarik tali, dan intriknya mendorong keseluruhan cerita. Dalam kehidupan sebelumnya di Jepang modern, ia tidak dapat mencapai tujuannya. Tapi sekarang, terlahir kembali ke dunia sihir, dia akan menunjukkan keunggulan sejati dari bayangan! Saat Cid berpura-pura menjadi karakter mafia biasa, ia merekrut anggota ke organisasi Shadow Garden (palsu), yang bertujuan untuk menjatuhkan kultus misterius yang bersembunyi di bayang-bayang. Dengan banyak ad-libs, Cid memimpin organisasinya (palsu) melawan Diabolos Cult yang busuk (namun mengejutkan nyata).</string>
    <string name="overview3">Sora dan Shiro, saudara kandung NEET dan duet gamer online di balik nama pengguna legendaris Blank. Mereka melihat dunia nyata hanya sebagai permainan buruk lainnya; Namun, sebuah e-mail aneh yang menantang mereka untuk melakukan pertandingan catur mengubah segalanya, saudara laki-laki dan perempuan terbawa ke dunia lain di mana mereka bertemu dengan Tet, Dewa Permainan. Dewa misterius itu menyambut Sora dan Shiro ke Disboard, sebuah dunia di mana semua bentuk konflik dari pertengkaran kecil sampai nasib seluruh negara dan dunia, tidak melalui perang, tapi dengan cara melakukan permainan dengan pasak tinggi.</string>
    <string name="overview2">Cerita fantasi ini berpusat pada Misumi Makoto, seorang anak SMA biasa yang dipanggil ke dunia lain sebagai seorang pahlawan. Sayangnya, dewi dunia itu menghinanya, menanggalkan gelarnya, dan membuangnya ke ujung dunia. Saat berkeliaran di daratan tandus, Makoto bertemu naga, laba-laba, orc, dwarf, dan segala jenis spesies non-manusia lainnya. Karena dunia itu memiliki perbedaan lingkungan yang signifikan, Makoto mampu mengeluarkan kekuatan luar biasa dalam bidang sihir dan pertempuran. Dengan demikian, ia bertahan di dunia itu sambil melalui berbagai macam pertemuan. Ini adalah kisah seorang anak laki-laki yang ditinggalkan oleh dewa dan manusia.</string>
    <string name="overview1">Seorang pria tua berumur 37 tahun bernama Mikami Satou tak sengaja terbunuh oleh perampok yang kebetulan melewatinya. Dirinya yang telah mati akhirnya terlepas dari kehidupan biasanya, masa lalu yang buruk, dan saat tersadar dia berada di sebuah dunia fantasi bernama Rimuru Tempest, uniknya di sini ia tak menjadi sosok ksatria atau pendekar pedang, namun ia menjadi sosok monster Slime yang memiliki kemampuan unik. Dan petualangannya di dunia baru pun dimulai.</string>
</resources>